發現左藍色嬰兒屍體。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

餓撚勿入

呢隻邊度有得買

沒得買

好靚 想要

我個仔

同我生

死gay佬彈開

真絲

羊仔自己整?

生嫁

what